
\begin{table}[!htbp]
\centering
\tiny
\label{tab:listaSIGRA}
\caption{Novo currículo do curso de \imprimircurso.}
\begin{tabular}{cccll}

\multicolumn{5}{c}{} \\ \multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{c}{\textbf{PRIMEIRO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}
1 & 113034 & A (DC) & Cálculo 1 & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
2 & 113476 & A (DC) & Algoritmos e Programação de Computadores & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
3 & 199176 & A (AC) & Desenho Industrial Assistido por Computador & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
4 & 198005 & A (DC) & Engenharia e Ambiente & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
5 & 198013 & A (DC) & Introdução à Engenharia & Disciplina sem pré-requisitos \\ \bottomrule

\multicolumn{5}{c}{} \\ \multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{c}{\textbf{SEGUNDO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

6 & 113042 & A (DC) & Cálculo 2 & 113034 Cálculo 1 \\ \cmidrule{1-5}
7 & 118001 & A (DC) & Física 1 & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
8 & 118010 & A (DC) & Física 1 Experimental & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
9 & 113093 & A (DC) & Introdução à Álgebra Linear & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
10 & 195332 & A (AC) & Probabilidade e Estatística Aplicada à Engenharia & 113034 Cálculo 1 \\ \cmidrule{1-5}
11 & 199184 & AC & Fontes de Energia e Tecnologias de Conversão & Disciplina sem pré-requisitos \\ \bottomrule

\multicolumn{5}{c}{} \\ \multicolumn{5}{c}{} \\ 
\multicolumn{5}{c}{\textbf{TERCEIRO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

12 & 113051 & A (DC) & Cálculo 3 & 113042 Cálculo 2 \\ \cmidrule{1-5}
13 & 195308 & A (AC) & Mecânica dos Sólidos 1 para Engenharia & 118001 Física 1 \\ \cmidrule{1-5}
14 & 195413 & A (AC) & Métodos Numéricos para Engenharia & 113042 Cálculo 2 \\ \cmidrule{1-5}
15 & 114626 & A (DC) & Química Geral Teórica & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
16 & 114634 & A (DC) & Química Geral Experimental & Disciplina sem pré-requisitos \\ \cmidrule{1-5}
17 & 193321 & A (DC) & Engenharia Econômica & Disciplina sem pré-requisitos \\ \bottomrule

\multicolumn{5}{c}{} \\ \multicolumn{5}{c}{} \\
\multicolumn{5}{c}{\textbf{QUARTO PERÍODO}} \\ \toprule
\textbf{Nº} & \textbf{CÓDIGO} & \textbf{ÁREA} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{DISCIPLINA}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{PRÉ-REQUISITOS}} \\ \cmidrule{1-5}

18 & 168203 & A (AC) & Fenômenos de Transporte & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}195308 Mecânica dos Sólidos 1 para Engenharia E\\ 113051 Cálculo 3\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
19 & 193682 & A (AC) & Fundamentos da Teoria Eletromagnética & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}118001 Física 1 E \\ 113051 Cálculo 3\end{tabular}\\ \cmidrule{1-5}
20 & 118991 & A (AC) & Teoria de Circuitos Eletrônicos 1 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}113301 Equações Diferenciais 1 \\ 113042 Cálculo 2\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
21 & 119148 & A (AC) & Prática de Circuitos Eletrônicos 1 & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}113301 Equações Diferenciais 1 \\ 113042 Cálculo 2\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
22 & 119865 & A (AC) & Teoria de Materiais de Construção & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}114626 Química Geral Teórica E\\ 114634 Química Geral Experimental\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
23 & 119792 & A (AC) & Laboratório de Materiais de Construção & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}114626 Química Geral Teórica E\\ 114634 Química Geral Experimental\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
24 & 121533 & A (AC) & Química Orgânica Aplicada à Engenharia &  \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}114626 Química Geral Teórica E\\ 114634 Química Geral Experimental\end{tabular} \\ \cmidrule{1-5}
25 & 193861 & A (DC) & Projeto Integrador de Engenharia 1 & Disciplina sem pré-requisitos \\ \bottomrule

\end{tabular}
\end{table}